我想發起全民登山運動，放鬆下心情

香港地勝在有好多山比你行
冇裝備亦唔緊要
上淘寶買好平 壞左都唔肉赤
例如

登山杖 最好買夠兩支
30蚊已經有交易 得閒仲可以出街送比啲有需要既人士 例如行行下腳痛

香港人可以每一日都行下山 放鬆下心情

社會太壓抑 做運動有助身心健康